★J慧中時間又到了！（76)

牙中好似eating this ---->

牙中J圖

4獸召集

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

Why no change ?

LM

老貓有冇參加蘋果10萬蚊大抽獎

一定有

唔該巨乳

留名

老貓rip x 100

老貓你覺得自己係鋁罐

老貓有有lunch eat?

too hot

want sleep

is ur position

so u r 周星馳now?

Rape 村姑later

u

gphone kill u later

no talk

vicf open work

老貓想打劫肥妹貞操

gphone is weak

推爆舊嗰個先喇

CP is fired

老貓專cap 老閪殼

條街真係好撚hot

老貓21小心
唔好再衝咁前了

why no change topic

why藥材舖從未見過OL Look的醫師？

老貓次次都行得好前

危險

sleep

ask u change topic
why no

no air con

sleep mud 9

真心唔好玩雞尾酒
驚你被捕

單拖打狗
好撚型

老貓有冇telegram

老貓Must answer boss

Only have wechat

老猫有玩微博

天氣悶熱，日日開冷氣先頂得順，老貓今日去MX嘆冷氣？

藥材舖多數係你呢類廢老

u are slave

老貓又ＨＯＴ醒了

sleep is no important

cap圖 more important

老貓點睇港鐵盈警

please answer

help desk need reply

成日飛站

老貓中咗暑

老貓，你唔好龜縮，要正面回應我哋所有問題

老猫

玩forum要向master交待

老貓又偷偷地負評不回應

老貓need 24hr on duty

老貓係民建聯排緊720撐警集會籌, 有240一日

slave no rest

need non stop work

減哂價冇撚嘢呀話？ 叫佢去和合石搵人喇

似

X2

老貓排左2個鐘先知無回港証, 去唔到港島示威賺唔錢

老貓上線日數幾多

1844，一手，有戰友係深水埗特賣場買完物資比狗查。

#現場情況

老貓點睇？

945 up

too hot

no mood

冇去商場咩？

老貓請回答

點睇71衝左班人要流亡台灣人仔細細就流亡

吓

hk=danger

藍絲通碟：如戴有口罩者進入元朗，必定斷手斷腳出返去！

檢查手機，發現有Lihkg app,即誅

眞感慨

以前著草台灣係呂樂 馬惜珍

老貓夠唔夠錢買機票

no

you can go 荒島

u know swim?

No
Danger

老貓成日話danger不了
點解唔離開香港

希望早日革命成功
接返佢地

老貓點睇令和第一隻拉打

any 女？

no $

no人脈

其實你有冇離開過香港

蓋老母？

其實telegram啲叫雞group雞蟲係咪全部都係連登仔嚟？

老貓有冇離開過香港

ready

老貓rip x100

老貓點睇大J或者參選區議員？

呢件好似觀眾唔夠18多

有7X萬人訂閱喎，本嚟我都唔識佢，最近先知

老貓可以參選區議員，眾籌選舉費用，4獸助選，實食冇黐牙

咁多
睇佢選邊區啦

use腦魔名義

老貓政綱，免費J老閪殼，要求政府每人派一條死氣喉，單係巴膠嘅票都唔得了

&人人有糯米卷

巴膠腦魔，連登社區派膠主任

政府以0.3一條提供

四獸點睇有人預言淋病十一前落台？

未搵到人接手，未得住，除非夾硬推大波驊上去，啱啱上咗北京

反而驚一換
洩咗大部分人度氣

大波驊就另計
照計應該換件正常啲掛？

老貓做區議員，可以搞社區巴膠同樂日，租架巴士泊低，等巴膠盡情影相，老貓親自表演屌死氣喉，正所謂巴膠和諧、社區美好

冇人肯做，肯做嘅支共未必信佢，我想叫肥佬黎做，支共制咩?

都唔會

講開又講
前排唔記得上8chan定cc台
有班人講臨時政府
不過邊個有呢個威望頂上？

依家睇21號咩環境啦

爭取雙普選最實際，西方國家支持，支共簽咗合約嘅，如果搞掂，離開國家只係欠軍隊同外國承認，支共一冧或虛弱，就可以乘勢而起，到時先決定獨立、歸台定歸英，甚至歸美

我個人選擇歸美，做美國佬海外領土

和平行完散水，咪留

唔知老貓有冇龍緯汶咁高

pronhub 終身 membership

老貓禽晚半夜又去左大埔拆連濃牆所以家下又起唔到身？

no trust

大波妹應該冇咩勁後台

4獸點睇老共直接搵深圳d僂儸搞事

我覺之前新聞講得幾好, 唔係佢唔想走, 只係無人想接手

USA USA USA

依家係咪都借啲意搞鳩人

我想真係佢阿爺唔比佢走

收風元朗老黑收咗order

人工平，正路喎，分分鐘唔使錢，淨係旅遊巴包個飯盒

拆完又起，冇所謂，貼街招咁貼，等陣我都整返啲先講

不過美帝99%唔屌你嘅墨西哥講過幾次併入美國做一個州，美帝都唔撚屌佢

有機會，佢想打怕啲人，所以唔使同佢衝，你玩和理非佢要跟你玩，而且去法院都衝？咩嘢原因先

咪搞到衝好似生活習慣先得㗎

話說最近個個見到我都叫/支持我考消防

到時廢老票大把投老貓

但比記者周到 感觀好差 直接車大陸人黎香港搞事 肉酸過用本地黑社會

冇問題呀，有咁嘅體能可以考喎，後生時我都想考，不過體能唔掂，黑警就得，入境署唔夠人爭

係咪講個刮沙婆(條頸一撻撻)
比差佬周到冇證

支共家陣邊會理形象㗎，屌佢支境塔咗唔少外國人，連美帝企業高管都唔比出境，美帝上門比壓力先放人，基本上玩緊人質外交，唔係請埋塔利班開「反恐會談」做乜？基本上而家支鬼慌不擇路，諗到就做，進入癲狂狀態㗎喇

睇支共外交部邊係搞外交㗎，叫打交部就啱，四處撩交打，呢啲就反映咗支共高層心態，焦慮，水災都冇支共高層做show，打破以往慣例，因為真係冇水，做show之後要撥款，當唔知就關人撚事，地方土共自己諗掂佢

我懷疑慢慢周間諜來

知好多嘢

支共真係好想佢返嚟

不過我好少做帶氧
要操操先達到標

消防好呀
食好多女㗎

學我咁一個月最少跑廿日步，6公里起碼，慢跑1小時，咁就會夠氣，我跑咗一年，連傷風感冒都少，6.12啲狗衝去人堆，竟然我跑贏唔少後生嘅 400米短程快跑唔會索氣，嗰日跑咗兩鑊

有冇玩渣馬嗰啲?

我都跑咗6年

不過而家去gym多

冇，我諗我最盡跑到8公里，再多唔得

做下運動真係精神好多
我廿幾歲時都唔運動
老貓咁日日坐喺度
因住老咗行都行唔郁呀

游b total win

u 夢遺？早洩？

巨乳發狂

10點幾就上黎 WHY SO EARLY

唔係你個黑仔王投佢票

游b就唔會比人dq

就唔駛坐30日prison

天都cry

too hot

why not巴士維修？

1478 day day rise

開冷氣咪得

咪開得冷氣

又cap不到了

all black

TVB FANS

U嘅iPad 已經被支鬼hack咗，die soon

老貓成日話no watch TVB，證明鳩噏，起身屎都未痾就睇TVB

reinstall 都唔得

重溫區就冇問題

no excuse，no bullshit，等陣U要cap圖

可以sleep了

Vicf need do all work

似

老貓晚晚睇埋法證先鋒先瞓覺

no bullshit，cap唔到圖影電視機，this is order

上次試過，好似唔cap幾日，又會無端端正常返

懷疑背後有counter count住

no excuse!
work!
work!
work!

老貓點睇？

200蚊似老貓ssp啲老相好

要等3個鐘後review才可以cap

呢招偽造證書做中間人攻擊學自支國，政府強行安裝政府self-signed SSL certificate ，變成HTTPS 都冇用，所有數據流量都被政府監控及解密

MITM on all HTTPS traffic in Kazakhstan

所以我確認老貓部iPad 已經被hack，搞乜都冇用，只能丟去垃圾堆

no excuse work

根本裝wechat同支付宝時已經hacked

而家大時大非先至use

老貓好快你pornhub睇咩片

都係彈去新聞聯播

only tvb

U睇pornhub 其實支鬼監察到，影咗U相，加上U裝支那寶，v7 pay，已經冇救，垃圾堆係唯一終點

老貓click入所有bubugi片都會自動跳去新聞聯播

cap所有游b圖都會變彭麗媛

我勸你丟之前將ipad徹底破壞

以免leave個人information

支鬼點會block tvb

游b photo all in linkg server! 最安全

2017年6月12日晚間8時許，巴拿馬總統胡安·卡洛斯·巴雷拉在巴拿馬國家電視台全國新聞聯播節目上，宣布巴拿馬與中華人民共和國建立全面外交關係

連登 no yau b

老貓 no ipad

not only me

老猫不願面對

話有 drm保護

No excuse

［代林鄭問］如依家派一萬蚊救唔救到火

冇可能推佢，本身建制內部都有人想佢問責下台用佢祭旗

老貓收皮啦

老貓，720去撐警嗎

老貓你cap圖，我喺街

Not for u la

Have money must go la he

大波華可能真係留唔到
又唔係自己人
又多醜聞

其實老貓home有冇冷氣

東方日報唔會企錯邊
日撚日狙擊39G華

cant cap

black screen

又話新買IPAD 2018
我用撚左年幾仲好地地

即係用曬去call g la

上太多咸網中毒

老睇你祖國家下血濃於水要救災, 你捐左4000未？

扮乜撚野呀sandy to
明明就係果啲濕鳩後生仔
吹自己係瑜伽導師

嘩性愛姿態

係

落去果下露左少少

cant cap

個導師咁似戴祖兒

呢個柒好多

黃色衫做到忍屎咁樣

我屌你老母

好想屌瑜珈導師

圖呀老貓

好多CHING好緊火

J到出血啦

老貓 completely rubbish

老貓 你仲有咩用

屌你老味老貓部屎為tablet? Total rubbish

個model幾靚

有圖未呀老貓

屌錯老貓，可能真係cap唔到圖，我啱啱返到屋企，唔知係咪TVB個app問題

老貓useless

cap唔到唔睇，啋佢有味

老貓need想盡辦法cap

老貓盡快搵方法CAP

all hacked

no cap

no watch

no bullshit, 搵方法

u will sent to 支那later

rip soon

老貓!

即刻開電視cap 圖!

急!

SO YOU WILL GO WITH HIM TOGETHER?

UR APP ALSO BLACK

永久close post

cap得多
會變成咁

信用評分-5000

罰則：永久bam captvb

影自己屋企部電視

屌 老貓條廢柴 冇撚用

老貓，你身為TVB fans，點會唔睇

3 hr later can cap

why

壽終正寢

陰謀論：黃/藍屍搞事 導致cant cap

use your iPad take photo

網上搵到老貓同奶波魔搵真身

U must 諗辦法，no bullshit

好彩冇俾$3，原來係鬼

毒果起完流亡義士，就會起埋邊個有份幫手。

you just 孤寒

no method

耶子條on9仔U都理佢？

OK, U can die now

call 石丸

轉睇pornhub出火

just wait 3 hr

I say u can use iPad take photos

you 馬上打去tvb cs投訴

this?

係IT部

快啲去，no bullshit work

you are it狗出身

你攪掂佢ok?

老貓，石丸比咗新游B圖我，比2張版U睇吓先，我有幾百張U冇嘅

都好醜吓

自己睇，沈門師兄提供

虎背熊腰張耀揚咁
出街邊怕比人打呀

老貓真係唔rip冇用，圖cap唔到，游G video又冇，只有鍵盤同bullshit

老貓720果日會唔會重操67年故業,去添馬欖搵yoyo放...

叫佢開new post永遠推三托四

又成日sick leave

正宗廢老

呢隻唔係老貓

游b而家應該可以一拳打死老貓

畜龍都打得死

好打得咁

隨時好打過石丸

遊B可以拳打老貓，腳踢奶波魔，一揪二絕對冇問題

啱啱睇完CCTVPorn 出火？

義士就銀髮族, 老貓就係脫髮瀆

KOL

屌你老味游B有video都唔知，U咪掛住睇CCTVPorn 先得㗎

老貓同私煙去左加拿大使館示威中

私煙結婚老貓cry咗幾晚

屌你老貓 今日成個下晝一張圖都冇

撐警大聯盟及正義聯盟的召集人李偲嫣接受傳媒情人節專題訪問時，透露自己雖然是單親媽媽，但一直不乏追求者，最近瘦身後便有5、6位男士追求，當中包括律師及設計師，但未有人能令她心動。

漏左個氣喉工程師

通喉師老猫

WHY老貓成日想牙中 POST CLOSE?

燈緊
Close =stay forever

似

老貓want serve us FOREVER

老貓

老貓今日好有敬業樂業精神

老貓

舊牙中/CP/新牙中

你會點排?

楊明霞

NO楊明霞

3 CHOOSE 1

HACK到起格

四獸點睇遊行只到灣仔

警犬叫人佔領海隧

灣仔有住宅 有內街又有條告士打道

有 富士大廈

其實都OK嘅，要返原本嘅5大訴求之嘛，和理非角度睇，係曬馬行動，有50萬咁夠

老貓係咪游條片個肥蒙面男

老貓點睇公海好多巴

都話游b食避孕藥導致暴肥?

老貓做咩負評肥恒

老貓點睇

厲害了我的國 咁猛烈既爆炸只有兩死

只有騙子是真的jpg

ready

老貓rip x 100

老貓係咪接到order 要搞學生？

cp貓專搞細路女

老貓一陣出去愛香港？

已經去咗，順便J私煙

唔知cap唔cap到圖㖭

痾撚，cap唔到

重溫先cap到，唔知乜嘢問題？

真係要回帶冇問題，唔通iOS 問題

一張圖滿足哂老貓三大願望，可以X3

老貓似係出咗去

jail to 支那soon

never

you are hacked

watch pornhub

no more watch ttb

老貓點解呢個post no star?

有冇人最近做ios app update要經常retry才可完成？

潛入敵陣

過一個星期又會cap得返直播，懷疑app背後有counter

手機台有咩enemy

傻貓自己個APP咪又係咁

中曬回力鏢

呢個post係假老貓

手機台ALL Blocked U , 都睇唔到

NEW STAFF

老貓，上面三個大波娘3揀1，U 揀邊個?

老貓點睇?

任達華在中山遭兇徒持利刀猛刺腹部 滿手鮮血 (11:53)

【東網專訊】香港藝人任達華到內地中山出席活動時，當他站在台上時，突然有人身穿灰色背心的男子上台，隨後從褲袋拿出利刀，對着任達華的肚部猛刺，隨後更不停揮刀追斬任，任達華不停閃避，現場人員即時衝上前制服疑兇，任達華手按着腹部，白色襯衣明顯有血漬，但他狀態清醒，由一眾人員護送下往醫院接受治療。

Why唔係陳百祥

任達華照計冇咩仇家吖

係佢阿哥就啱

佢阿哥仲有冇做

個天真係有靈性 整場大雨比班狗嘆

退咗休，早2日先出嚟鳩噏刷存在感

最好行雷劈幾件，叫老貓走埋佢哋身邊就得，老貓係雷公追劈嗰種撚屌

任達華個老豆又係驚
比人隊冧咗

支那is danger

老貓一次都未去過CHINA?

邊度安全?

陸豐

IS老貓

no star, must be new staff

似

old staff 性器官比bus cake住咗

no work today

沒有人類的地方

去啲only得g嘅地方

U want go hell

佢係大陸出世

講緊you

出post唔記得屌那星

又成日唔cap圖

vicf duty

懷疑老貓have認知障礙

落街唔識back home

佢有冇嚟過香港都成問題

似，十幾年來一直翻牆

六旬老貓落街買唐記失蹤

3日後九巴車廠尋回

老貓其實係陸豐烏坎村委書記

口含死氣喉失去知覺

老貓咁樣zoom法同ae2000有咩分別

me no 水印

d人買8k TV 都係咁用途

巨乳來的

老貓，點睇摩連奴四處R撈？

老貓現場咩環境？

老貓及一眾撐警人士被雷劈，老貓全身燒焦，已證實死亡

一陣過去𥄫𥄫先

睇嚟把鬼，老貓要𥄫私煙打J冇辦法

有好多巴膠

人在灣仔 順路𥄫𥄫

u want 𥄫 游b

老貓一陣會唔會同人爭死氣喉上新聞？

why u know

遊行完？有冇著紅底褲衫？J私煙J咗幾多鑊？

肯定，今日遊行畫面最奇怪有個人孭住條死氣喉行，個牌寫住釋放巴膠

好似4獸know嘅一位網友

而家連屋邨廢老都嫌貴 直接車大陸哩算

個咪都幾勁
灣仔都聽到佢講嘢

喇叭

巨乳

慳皮。

長燒銀紙點佢都輸硬，玩貼街招個個做都得，成本平，佢搵人撕成本貴，起碼要搵車載人，玩耐啲佢就冇得搣

但呢d場面真係倒米 大部分香港人見到d乜州物州banner都會覺得反感

次次藍絲出黎吹雞都落雨

證明 巨雨is藍絲

支共請五毛縮哂水，真係開始冇水，睇幾時搞單冇糧出爆大鑊、我哋支持老貓維權

老貓有無去代表年輕人出聲

巨雨不願面對

支爆

u 撐送中
四獸all反

隔離live post好多人貼大波議員

僱傭兵細節係hea好多，睇啲牌同banner整得咁求其，老貓U點做嘢㗎? 扣人工

老貓點睇?

Claim黨條數報到大一大 一個人頭兩千實比幾舊

no 游b

三行佬人工

游b sercet mission is 做炸彈

arrest soon

個個等出糧，好似去飲宴 等食咁

[720 撐警集會] 集會完美咁表現左乜野叫中共式用完即棄 (少圖)

游b 飛彈

所以保皇狗一定搞事，有水cap, 越多越好，老貓整牌、banner比5嚿水工，收千五，再作大材料費，交通等等，串通西環呃習狗錢，所以班冚家剷出親嚟串過老貓，目的製造維穩供需

老貓真係變態佬

荷包蛋就有佢份

U出咗未

老貓係咪遊行完出唔到糧？係就4獸幫U開記者招待會，爆佢大鑊

老貓做蛇頭
食唔少

老貓係香港民族陣線臨時會員，等陣屌柏林會搵佢，die soon

會唔會扭佢賓周

老貓出名牙簽仔，好難發力，搵青瓜隊老貓屎眼容易啲

諗起以前話啲骨妹幫啲細兜打j

要用蛇形刁手

老貓J緊大波驊，潛水中

林鄭派$10000 大家仲反唔反送中？

買到1/9隻黑十

老貓j出血未

有冇大波驊

咪以為4獸係U咁cheap

ready

脫髮瀆

有朋友差啲畀佢斬

屌柒老貓條撚屌

老貓已被屌柏林塔咗，上唔到水，家陣係狗屋癡咗線，不停講

我冇嘢講，我要屌死氣喉!

話時話
四獸點睇揮舞港英旗呢樣嘢？

次次都有，冇問題喎，言論自由，而且港英係做得好過港共喎

知唔知老貓塔咗喺邊間狗屋? 搵人保釋佢

你覺得呢支旗目前代唔代表香港，
有冇凝聚人心嘅力量？
單純好奇一問

紅磡狗屋

石丸 全力保護游b駐地

Why so late today?

啱啱保釋出嚟？

游b in大坑

轉左去愛協等人道毁滅

睇左 游b is 大坑渠

want 睇醫生

送上支那畀人食

點睇啲人話青政is 鬼
所以doctor 走

dr 鄺 最早走

我覺青政太天真姐, 以前成日係高登講如果香港獨立左, 就可以點點點

Me 一半一半啦

游b話佢受當年 高登言論影響，所以走出來

（游b成日睇蓋老母post)

高登時代已有 巨乳人妻、蓋老母

佢地當年成日講香港獨立左, 中國就會俾珠江口個地下油田俾香港, 個論點真係on9到震

仲有你sex slave女夜鬼同小美麗

喺銅鑼灣，藍衫狗都加晒頭盔，sogo門口已經幾隻

無意發現另一個 游b photo 大倉庫

家下香港人睇慣晒, 已經唔當係咩事

港共支共二位一體，要做乜都要支共冧檔先有得諗，嗰時唔一定獨喎，我揀歸美，其次英，之後台灣，獨立擺最後

問題係佢地原全無講點做香港先獨立到, 我本身認為港獨係無問題, 佢要搞無人會阻到, 正如共化一樣.

但問題係佢地唔係講點去搞獨立, 而係主力去講獨立後有咩資源, 要買咩軍隊去浪費時間, 就好似老貓日日諗住香港攬炒後, 拎住午餐肉可以屌到咩女咁

我經常講一都未有講五，唔係蠢就係壞。

根本就係要雙普選，嗰時離國家只欠軍隊外交，同外國承認，已經3/4自治，等支共虛弱或冧台，嗰時先大家決定點做

雙普選合理合法，西方國家支持。就算係獨唔需要講嘅，做就得。何況港獨從來唔係唯一選擇

大日本AV 果然緊貼游b

真正 all in 700

SCMP：警隊追緝700「核心」示威者，支援物資者有份

好彩老貓未識立場姐姐

老貓請stop 痴線

4獸出動未?

我有嘢搞
3點左右先沙田出

去到修頓球場執生

唔會主動做啲咩
但一定會齊上齊落拉走所有人先一齊走

老貓已到灣仔

老貓唔好搞立場姐姐

老貓點解當值都可以負評？

老貓係大蛇

老貓is 陶輝

(港九新界無得避)大陸三毛網民宣布723會攻擊香港網站

游b photo

mola mola

老貓仍在西環嗎?

pornhub

有d唔理解每次出催淚彈點解仲有人唔願走
硬係要衝上去被打 再被捕

4獸集合，各位冇事吖嘛

U係咪裡應外合？

巨乳？

班狗入埋元朗站內打人

今日我以為喺遊行搞事，原來夜晚元朗搞事，其實唔夠人多咪唔返元朗先，聽日先返，呢啲時間警犬唔會理，打999冇用，牛屎區一向官商鄉黑

又中環 又元朗

明天跌幾多

die?

元朗週街打人d樓遲d送俾人都冇人要

你喺元朗?

watch live

TVB?

now tv

狙擊U嘅唔會die，U die soon

sure

狙擊老貓Have 神明保佑

好彩我sis都冇事
有乜事打撚死班狗

HSi -10000 tmr

叫佢唔好將衝當成生活習慣，佔條馬路把鬼，冇意思嘅

元朗樓價 sire Great Drop

雲海：白衫黑社會現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！

all house price dop to $0

all rich die

全港只剩下老綜人士不是夢

元朗真係嬲到震, 咁大個人今次真係堅嬲, 屌佢老母, 今次真係坐監都唔理

老貓，敢唔敢入元朗

要起底先

J 你老母，仲有心情

老貓新技安猛人

老貓姓向

老貓可唔可以幫手祝飛天南早日康復呀

冷靜D諗下點報復

做咗三大仔了

hk so danger

香港下場

all rich die/gone

綜援族得天下，

still cant cap

no ready

sleep

why drop so few?

表示認同

close post

老貓你係咪想打

大事大非+cap不到

post rip

新界區警處，收左 order，收到市民襲擊，呢48 小時係唔會有人30 分鐘內到場做野，要出去做野嘅，即炒，同埋元朗，上水，大埔，屯門，極高危，帶小朋友嘅，一定唔好出街，冇人會保護你地

大家請小心， 已確認，堅料

色情光碟、打麻雀呢？

杯葛4獸hobby

[反黑第一擊]我哋要先截斷黑社會嘅財路

仲夠膽嚟多鑊? 咪大家劈殺

樓淡 空群而出

老貓，你父母點睇元朗班恐怖份子

香港=危險

驚就唔好出街？

yes

me aways say no出街

always

u are police!

一早講，香港出街極危險

今日 連 重温都cap不到

this post正式宣佈玩完

改名，狙擊老貓時間又到了！

老貓今日收柯打幾銀？

老貓跟飛天南

九巴 新巴 城巴

老貓點睇何君堯

老貓點睇香港而家係警黑合作？咪以為唔落街就得，會衝上U屋企，破門而入屌U屎忽，搶哂U嘅糥米卷、iPad ，黑警唔理嘅

佢崇拜嘅偶像

躲荒島

kill u all

only 1478 rise

all die

老貓正撚屌，唔係香港人嚟

x2

地產代理：屯門、元朗分行提早關門 區內無人睇樓

要用PC cap，超麻煩

老貓今日無人狙擊你

悶唔悶

個gigi lau好似後生范亦敏

似牙中 老左

this post下場=好治癒

好痔愚係咪已經壽終正寢?

老貓覺得咩時代的hk最好?

1980s

水靜河飛
係劈就快啦

老貓，你大佬南哥點

一世植物人

醒番喎
最多半身不逐

祝佢百病纏身

老貓點睇中大書院？
打算跟隨cfu腳步入崇基

why not嶺南？

睇左 跟隨游b腳味

原來係肥婆

[緊急澄清］元朗西鐵倒地沒有孕婦，只有肥婆

相信以後都不能用ipad cap mytv

今次真的全封

中大have dr鄺

新民黨晤陳茂波 倡預算案全民派錢8000元

你條撚屌為錢賣屎忽都肯

老貓係咪still cap唔到圖？

yes

只cap到廣告

PC web版就冇問題

係app定iOS問題？

用ipad影屋企tv

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

老貓你以後要用文字轉述

潮流都市的節目內容/主持人數/牙中衣著打扮等等

重温先CAP到?

d片落左drm保護

is an order

重溫都bam埋

只有廣告可以cap到

世界未日

老貓點睇D牛屎佬仲信埋D風水命理
但係世界地圖上仍然係一班東亞病夫

牛屎佬 各村唔同姓已經唔多妥，根本好少團結，有錢分除外

其實果日亂打人，打傷第條村第d姓d老弱殘，分分鐘 村Vs村

老貓點睇U嘅隸屬單位帝吧咁柒?

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

星期6大圍捕南邊圍村.

老貓係帝吧嘅人，已fact checked

支那人真係ON99 本身翻牆已經犯法

同姓都唔妥啦
錦田 廈村 屏山鄧都唔團結啦
更唔好講客家圍頭

老貓家陣翻牆，是否拉得?

老貓係百陸豐吧小吧主來

成日bam人

點拍得住U隸屬單位帝吧咁團結，又愛黨

經過八鄉、石崗都知

好多 X家村、乜家村，有曬牌扁，各村互不相干

why u know? 唔係 出街=danger 咩

老貓其實係錦田南亜

以前村械鬥經常有

圍頭成日打客家

以前做過出街IT

你係咪特登入人哋條村

講公司壞話

客家好似仲有分 水佬、鶴佬（以前有同事係呢d族人）

why u did slave?

slave need出街=danger

UST南亞仔同鄉

no

客家是種田

水佬有分學佬同蛋家

學佬咪海陸豐

好亂

no cap

sleep

你咪學佬仔

影電視，work

新界人Vs新界人

何君堯港台視點31中途拍枱離場

今集有牙中 CP

圖呢

餵錦鯉

強烈要求 Vicf買surface代替ipad cap

佢duty

IS U

Is your duty
No lazy
Work hard to buy surface &cap

老貓而家you唔駛cap圖

你可以去find job了

屌你老味，老貓肯定裡應外合

中國帝吧1.2萬網軍今晚8點挑機連登仔！

老貓係帝吧出怔連登帶路黨

「同志們，往這裡」

4獸&狙擊老貓義士認為點對付老貓呢隻奸細?

皇天擊殺

need stop him watch pornhub 一年

老貓吃裡扒外，兩面三刀，為帝吧攻擊連登，確實要皇天擊殺

有請國師作法

老貓潛咗水，90%去咗帝吧提供情報

似

佢係港奸來

市民瘋搶行山仗入行朗行山

毛巾包鑵頭，以後我出街帶2鑵罐頭+厚身300X500毛巾兩條，組合佢就當流星鎚

李鵬rip咗，老貓會唔會喊?

以為佢一早死左

噚晚11點幾12點

或者一條大毛巾，冇咁易甩開

原來佢後生過老江

誠實豆沙包

聽講你好崇拜李鵬

new hope

$8000

老貓有錢收就支持港共

只係8000蚊夠收買老貓

sing $8000 to the lotd

lord

Me can give u 8000

老貓 = 帝吧陸豐支鬼

老貓點睇何妖祖宗山墳自己跌親？

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

ghost?

皇天擊殺，youtoo

游b?

Lihkg仔話好似話係 勞資糾紛

返工=?

白衫 = SLAVE

老貓點睇圍村人清明重陽拜曬啲山頭就有4K攞

U咪又係SLAVE ，撈外勤IT

收8000唱好四獸，ok?

似

日日身水身汗

又俾老細屌

老貓點睇我係元朗有2層樓

點睇

南亞漢爆料：打手酬勞$2,700

老貓點睇城大民主女神被毀

南邊圍勝和係靠南亞兵起家

Drop to 0

rich

老貓，我強烈譴責白衣人因勞資糾紛，刑事破壞何君妖祖宗山墳，冇糧出應該去勞工署，啱唔啱?

返工 = 拆祖宗山墳

老貓，你班帝吧兄弟嚟緊？

佢帶緊路。

老貓有份落手

蕩失路？

why 又cap 到?

似，何妖會搵佢

佢幫村姑報仇

use pc

老貓，帝吧嗰邊咩嘢環境? 發動總攻擊連登未?

滅4獸

rich need die

有冇興趣上來玩 近朗屏 工廠區 safe

why so angry?

中：老貓個on9仔又唔準時cap圖

Because u no cap

死亡地帶

none will come yuen long

tvb app問題

need bubugi training

4獸保衛連登

no excuse

教過你many time

work need 靈活變動

why no listen?

Be Ice !! Not water

老貓聽日睇唔睇曼城

no watch ball....................many timesX1000000000000000000000000

元朗樓價】網民：賣都無人買 ，因「元朗已經唔適合人住」！

話時話 公司用緊etnet 買左兩年service十零萬 今日打比個sales狂屌石鏡泉

老貓點睇tvb新劇12傳說?

有一層樓花黎

no watch

改做 冒險樂園，入來玩先簽生死狀

以前有課書 講花瓶與水，滴水最後引發小宇宙變成ice,谷爆花瓶，逃出生天

水魚

公司數佢係平aastock一大塞 十幾個user 兩年十零萬仲想點

水的希望 呂夢周

在一間精緻的書房中，供著一隻古雅的花瓶，盛了些水，插了一枝梅花。

瓶裏的水自從早上被換水的僕人倒進了花瓶裏以後，一直都是怨恨著，歎息著，喃喃地訴說著的。它說：「我真不願意在這一個花瓶裏安穩地住，在這樣狹窄的牢獄一樣的地方，我真是一分鐘也嫌太多了。我要到外面的世界去，我要在太陽光下面閃著千變萬化的光，我要到永沒有盡頭的溪澗裏去，唱出自己願意唱的歌。我決不能安穩的住在這個地方，這個連透一口氣都不方便，轉一轉身都困難的地方。」

於是它竭力掙扎著，叫喊著，但這沒有用。因為花瓶的口雖然比水面沒有高了多少，但是被關在裏面的水，要越過瓶口，那是絕對不能做到的事情。

它嚷著說：「我無論如何不願意住下去了，我要呼吸新鮮的空氣，我要活動我的筋骨。我決不願意死了一樣地睡在這樣狹的籠子裏！」

長久看著它掙扎的花瓶有點氣憤說：「甚麼？你嫌地方不好嗎？老實和你說，我是這間書房裏最珍貴的東西，你在我的肚子裏，並且還陪伴著那高雅芬芳的梅花，你還不滿足嗎？不要這樣的吵鬧，我勸你還是安靜些住下來吧！」

水聽了這樣的話，一點沒有安靜下來。它只是叫喊著：「我不管你怎樣的珍貴，我想就使造了一座世界上最精緻的牢獄，也不會有人願意去住的吧！而且把這枝好好的梅花折來做甚麼？在這裏，最多不過做個點綴罷了。而我卻還有許多切實的事情要做呢。誰有閒情來欣賞這可憐的折枝？我一定要出去，一定要出去！」

花瓶冷淡地說：「好吧，你要出去，且看你自己的本領吧。不懂事的水啊，你能夠走出我的範圍嗎？」

但是水仍不管花瓶的話，只是竭力掙扎著，好像一匹跌落在陷阱裏的野馬一樣。它困苦地轉側著，喃喃地呻吟著：「我不能夠住在這裏！我要變做雲，在天上遊行著，比燕子還要飛得快，比孩子們的紙鳶還要輕。我要變做雨，落在缺少水分的土地上面，讓植物得到他們所需要的養料，高高大大地生長起來。我要變河裏的水，推著帆船和木筏前進；變海裏的水，唱出洪大的歌聲；變溪裏的水，替人家洗衣服，淘米。我要變蒸氣，使得引擎的鐵手臂轉動。我總不願在這狹窄的牢獄裏死一樣的睡著呀。……」

天晚了。天氣開始冷起來，北風在窗外面唱著歌，訴說外面的自由世界。屋子裏一切的東西都開始顫抖了。

但是，水卻因寒冷的磨練而更加膽壯起來，它把身體變成堅硬的冰，希望把四周的銅牆鐵壁衝破。於是竭力的向四面衝，衝，衝，最後迸的一聲，終於把嘲笑它的花瓶衝破了。

第二天，太陽升起來了，冰漸漸地融化，被關著的水便逃出了花瓶。太陽曬在放花瓶的几上，水變成一縷縷的蒸氣飛出了書房。

它變成雲、雨、河裏的水，蒸氣……

水的希望於是完全達到了。

你係冰?
你都冇開冷氣
早就溶咗

dont believe

你想同佢玩咩

老貓，請U去元朗call G,嚟唔嚟?

灌腸

老貓，你點解咁驚出街

叫埋yoyo 3p

屎水加bubugi

老貓，你班帝吧同志仲未洗連登版嘅?

可能真係唔夠維穩費

見老貓34度都唔開冷氣

佢多仇家

1000蚊ac 太貴

老貓如果你一路bubugi條女

佢一路流屎水

you會點?

石傻辭職有意發展個人興趣?

佢又冇仔教

play SM with yoyo

黑社會戒嚴真係開始影響樓市

老貓，你何文田班街坊點睇

同今朝班返工撚一樣 理得新界被恐怖襲擊 唔關我事 唔好阻我返工

老貓，絲打正呀

老貓又有新對象
游B=CONDOM

sure 連登絲打完勝游B

all 老坑

我想去愛民探你

唔使$3 都睇到

美女刺客

不過北角班福建佬又係黑

小心

一齊去愛民邨大排檔食飯

支持

你記唔記得十幾年前有單槍殺案

做咩咁驚

老貓，你隸屬嘅單位 - 帝吧咁撚渣㗎? 未洗連登版大佬就被人起底，咁撚廢嘅組織U都加入帶路?

老貓比國產死氣喉收買咗

你知道嗎？

香港現在出街=玩命

no police
no 999
no IT

+蓮花一朵

自從老貓唔出街

香港cp犯罪率下降咗30%.

neeed殘體

老貓覺得兩登咁多女
邊個最正?
(dont answer 游b)

一向不出街

根本香港出街=danger

游b

聽講游b好傾慕蓋老母

邊度見到游B WATCHING ME

老貓，你為香港做過咩

老貓，你住X民樓？

岑得意到

cap圖

我影電視 頂住先

頌民樓間唐記

is vicf coffee

where is coffee?

too lazy

4獸決定24小時輪班捕住老貓

vicf 嚴重失職

你個TVB APP好返末

未

我喺何廣間M記見過你

好快起到你底

you r the last puzzle of 硬膠7子

日本對國民發出香港旅遊警示！

有個阿叔成日坐入面，拎iPad

個樣望落最廢個老野就係老貓
成日買唐記入去食 用M記WIFI睇都市閒情

賀

元朗上車客縮沙 睇樓量跌90% 尚築劈價10%

老貓點睇四獸咁了解你

咪咁黑心啦

巨乳is young

n he no live there

老貓真係好似支那人

成日午睡

always see巨乳in 黃埔睇游b

佢都話見到你睇鼠王芬

肯定，老貓love鼠王芬

老貓因為仰慕梁美芬捉老鼠的精神

先由腦魔改呢個名

我懷疑政府完全停頓左派4000蚊 呢期好少聽到人話收到錢

乜外圍佬好難搵食咩

入錯POST先搞笑
4獸唔需要靠賭搵食 老貓又冇錢賭+no watch ball, say 100000 time

佢係咪逐個波台post入

老貓J左未

買咗支maglite 家陣大西北認真唔對路，交差餉地租但狗房落閘，三條九cut線，冇警犬嘅，屌你老味俾錢養警犬J牙中咩

根本搏懵走數，老貓好彩

利申：已使曬

一早話hk=danger，得綜援得天下，荒島唯一生存之道

荒島點買唐記

4獸集團組保安民團

man Vs wild

當年只有大日本皇軍可以攻陷新界

me 日本人

香港淪陷初期，日軍原在新界地區編有「新界地區憲兵隊」，與市區的「港島東地區憲兵隊」、「港島西地區憲兵隊」、「九龍地區憲兵隊」以及「水上憲兵隊」的地區機構，同隸屬於「香港憲兵隊本部」管轄。當時「新界地區憲兵隊」之下，設有新田、元朗、沙田、大埔和荃灣的「憲兵派遣隊」。

半年後，因為新界地區的特殊性，「香港憲兵隊」於1942年8月進行第一次改組，將「新界地區憲兵隊」撤銷，將原有屬下的各區「憲兵派遣隊」劃入「九龍地區憲兵隊」管轄，而新成立「上水憲兵派遣隊」的小型組織，設置於上水圍內的一個民居，後來搬遷到前港英時期的舊上水警署。

其後，原「香港憲兵隊」隊長野間賢之助於1945年1月被調走，由他的下屬金澤朝雄升任隊長。香港憲兵隊再於1945年2月進行第二次改組，將「上水憲兵派遣隊」升格為「上水地區憲兵隊」的設置，「上水地區憲兵隊」的總部仍然設於舊上水警署。新的「上水地區憲兵隊」下設沙頭角、元朗兩個憲兵派遣隊，並且設置大埔和青山兩個憲兵分駐所。隨後，日本人更將在深圳南頭的「寶安憲兵派遣隊」劃入為「上水地區憲兵隊」所管轄，致使「上水地區憲兵隊」成為新界北以及深圳一部分地方的各個憲兵派遣隊的總部。

六日戰爭後 班牛屎佬呃拜英國人

牛屎佬祖先

can cap圖？

pc

我阿爺以前都有打日本仔

佢國民黨

老貓，你有冇咁細膽，竟然連街都唔敢出
你係咪男人嚟

老貓is清朝最後一個太監

老貓有冇睇波 陣間唱歌

no watch ball, say 10000000 times

安全most important

x10000

你係咪有愛滋病？

u say this date?

網傳帶刀再襲擊 元朗鬧市變死城 商舖下午紛落閘 街坊：如日本侵華
2019/7/23

呢班恐怖分子，四獸一拳一個

冇錯

準備學菲律賓魔杖

你負咩嘢評，你仲衰過冷氣軍師

香港需要 江戶時代

老貓，你上網咁搶口，點解唔敢出街

今日下午搵電筒，卒之搵到，家陣youtube學習中

我只懂cap圖打J

star war

即係點

睇以前 日本 古代武士片就明

浪人片

老貓你都係浪人

麥浪人

you need find job

日本浪人通常靠施捨 no need work

老貓=武士片入面的無名小卒，一出場被秒

日本浪人忠於master先jobless

你always講老細壞話

is bad

果d有主公，係高級浪人

所有武士都have master

浪人 = slave no master

老貓，點解你成日扮日本人

陰謀論：why 自從示威後，就突然cap不到牙中？

WHY SO EARLY

TVB支鬼 牙中反支

need 大懲罰

毒撚末日

呢個清倉底貨EVENT呃C9
IT毒撚唔會去

老貓

almost need open new post

CAP唔到牙中 CAN TALK MORE

no cap no need

yes

we need space 狙擊老貓

我哋有好多point攻擊you

need more space

老貓 no bullshit open new post work

Vicf need buy surface to執行cap圖

rich責任

poor no need 責任

嘩今日件衫迫爆左

have her

老貓點睇西九陸沉

老貓年年排頭位

老貓，你連cap圖嘅功能都冇埋，你要秒回四獸

正呀

U點解唔同TVB投訴?

Fuck 老貓搞咁耐冇圖

老貓點睇

哇屌依個香港政治素人對波大能到

老貓:

4獸: 咁游B呢?

老貓: Condom

4獸:

老貓，帝吧被滅，U去邊喥落腳?

not游b

艱苦地區

no show feet

老貓去貼下遊b圖

走去睇行山仗，硬度唔得，幾嘢玩完，買把鐵頭遮仲好過佢

最好係長柄電筒...好高攻擊力

我咪噚日買咗maglite 4 cell D電筒，14.5'' 長，深水埗鴨遼街有售，連4粒大電282蚊，問老闆娘支嘢硬度點? 佢話擋得刀打得死人

研究咗點使用maglite戰術電筒，諗住搵老貓試驗

反正老貓根本useless, 叫佢比4獸做試驗品最好，有糧出

咁能貴用一次又有D浪費

應該好耐用喎，大頭有led嗰邊先係揸，手指尾可以flesh幾吓，對方攻擊就會受阻，對強光自然反應，跟手就一嘢落去

噚日研究咗好耐，舞嚟舞去，有腕力腰力臂力嘅話，唔講得小

用老貓試下. 湯藥費4獸比

★老貓對呢個社會有咩價值？

［即時］元朗遊行不獲得不反對通知書

WFC

6 Cell D成18.5"長，難收藏

應該會隨即被黑警拉走

元朗鄉黑手持鐵通 警: NOT武器
反送中示威者有保鮮紙 警：大殺傷力武器

入口文件係電筒，我怕黑，亦成日行郊野公園，係唔犯法嘅，唔使怯，叫佢告，bb彈仿真gun都上訴得值，驚乜

我住大西北，靠班撚屌黑警死得，打幾粒鐘人都冇人理

黑警正撚屌，經過元朗恐怖襲擊，唔會理佢告唔告，有需要行山就帶

警犬頭出反對通知書反對遊行，要搵律師告佢違反基本法，牛屎佬講一句警犬就縮，梗加證明靠警犬維持治安根本笑話奇談

住元朗 吹我漲

好撚肉酸 已經唔知林鄭而家諗緊乜 不停激發事件 唔想社會安寧咁

真係想玩大佢老解入城?

老貓點睇达哥？

only know吳孟達

don't believe , U 明明係达哥fans

老貓 open new post no bullshit work

no need

cant cap

use pc ,hard to cap

ask coffee come.
he can cap 高清

老貓

open new post!

老貓，你點解唔用iPad影

cap=danger

日本建議修例！螢幕截圖也可能犯法！

日本文化廳文化審議會著作權分科會最近舉行了會議，建議修例擴大侵權行為的範圍，當中的焦點，就是連螢幕擷圖都可能被視為侵權行為。

現在大部分手機和電腦均可進行螢幕截圖，不少人可能會利用這個功能擷取某些漫畫、動畫的圖片保存。日本文化廳是次修例囊括兩種盜版行為，第一種就是將下載含有盜版的內容（包括網絡漫畫、小說、論文、雜誌內頁、個人部落格畫面等等）列為違法。第二種更誇張，就是針對利用螢幕截圖進行盜版的行為。一旦修例成功，利用螢幕截圖截取含有版權的作品，在日本屬違法。

日本著作權法亦列明，違例者可被判監最多 2 年以及罰款最多 200 萬日圓，由於螢幕截圖是不少手機和電腦均有的功能，故擁有可作螢幕截圖的裝置的用戶，會非常容易跌入法網，故有關建議引起日本網民強烈反對。不過，如果有關修例建議獲日本國會通過的話，最快下一年，你在日本隨時不能再進行螢幕截圖了。

why 支那人 整AV seed就合法？

You are Chinese.

open new post
change topic = safe

danger

乜能野黎

★J慧中時間又到了！（77)